港鐵新工會：不會與破壞港鐵設施的示威者割蓆

上月成立的港鐵新工會「港鐵新動力」主席陳凱暉在本台節目表示，不會與破壞港鐵設施的示威者割蓆，指示威者在6月至8月都有主動用現金買票乘車，但中國官方媒體一出聲，港鐵就開始不時封站，反問如果不是港鐵封站影響乘客，示威者會否破壞。

陳凱暉又說，現時工會有約300名成員，直言是較「黃」的工會，但亦有不少「偏藍」的同事加入，強調工會既關注政治議題，亦關注勞工議題，會向公司爭取延長男士侍產假及5天工作周。

黨鐵，垃圾 。。。

一定要有工會，否則黨鐵高級管理層就會橫行無忌！

就係要呢d

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

最想見到既畫面！

佢講咗我想講嘅嘢 香港人大部分都好鍾意港鐵， 但係佢做呢啲咁嘅行為太過傷害我地 所以先至要裝修佢

支持你！！！工會呀！！！！